Hij is niet vergeten je of wat hij te danken heeft aan u. Zijn angst was van grote en verschrikkelijke dingen, die geen sterveling kan behandelen."
Ik geloof de toegewijde Ziel dacht ik misschien jaloers dat mijn arme lieve moet verliefd geworden op een ander meisje.
Het idee van _Mijn_ jaloers zouden zijn over Jonathan!
En toch, mijn lieve, ik fluister, voelde ik een kick van vreugde door me heen toen ik _wisten_ dat geen andere vrouw was een oorzaak van problemen.
Ik zit nu op zijn nachtkastje, waar zie ik zijn gezicht terwijl hij slaapt.
Hij is wakker!...
"Toen hij wakker werd vroeg hij mij voor zijn jas, want hij wilde iets uit de zak en ik vroeg zuster Agatha, en bracht ze al zijn spullen.
Ik zag dat onder hen was zijn opmerking-boek, en ging hem vragen om mij te laten kijken - want ik wist toen dat ik misschien vinden sommige aanwijzing voor de moeite -- maar ik veronderstel dat hij moet hebben gezien mijn wens in mijn ogen, want hij stuurde me naar het raam, zegt hij wilde helemaal alleen voor een ogenblik.
Hij belde me terug en toen ik kwam had hij zijn hand boven de opmerking, en hij zeide tot mij zeer plechtig:-- "'Wilhelmina'--toen wist ik dat hij dodelijk serieus, want hij heeft me nooit onder die naam omdat hij vroeg me om met hem te trouwen--'u weet, geachte, mijn ideeën van de vertrouwensrelatie tussen man en vrouw: er mag geen geheim, geen camouflage.
Ik heb een grote schok, en als ik probeer te bedenken wat het is ik voel mijn hoofd draaien weet ik niet, maar het was allemaal echt of the dreaming ovre.
